亂作的歌 觀眾勁笑 傻謙

只識鳩叫 屌你只會亂作

夠字數便岩了

佢作嘅詞大概不妙了

完 不理柒詞也交掉

創作 原是無罪 鳩up亂作癡線

所以辭窮 落入這種困局

別了謙哥 呃吃飯了
無恥 終於衰了

曾經 鳩作亦成功了 便掛念曾經這樣了

「做飯」原是有罪 謙仔又派膠了

全部都改到好啱音 黐撚線

高汁留名

真的不了

一棍落嚟 又做小醜繼續

屌你老母咩

咩歌種

攞籌未？

他寫過詞與曲 都聽到我 想哭
發覺詞彙太俗 首首 沒有新意

Crying in the lyrics